你間公司廢成點? 你個經理廢成點?

全港最大賭場 DQ左何妖隻馬

我上年新聞系畢業，第一份工係jobsdb搵，親子雜誌做野。嘩，簡直係伏呀，長期d人做滿半年左右就走，請fg走人多過食飯。原因係部門人又少，但工作量實在太大，個個星期都要出書，所以成日都要無償ot 先做得完，仲要晚晚俾呀姐whatsapp group 煩住

好啦做到過左試用期，加人工就得2%，不過工作量就瘋狂大增，又要寫文 ，用私伙器材拍片，仲要搞埋fb，12.5k多功能工具人咁洗 。加上，呀姐成日黑臉罵人，差不多全行都知難做。

真係頂唔順，於是咪辭職囉，咁我23號遞信，諗住話一個月通知，但上司就要求我縮短通知下月7號走，諗住縮埋公眾假期數，仲威脅話23號走無reference letter 俾我。

呢家諗返，簡直份工係地獄，捱左7個月都偷笑，同期入個d同事都遞信走左。

個個都好勁，得我係垃圾
2份都係

開名啦

開名

屌廢到你講嘢冇咗粒睾丸咁
開個名都開得廢過人
XXXXXXX！
估吓我上面講咩

呢行好細

其實都好明顯，對香港媒體熟識小小都一眼知啦。。

利申新聞系

本身想做 好彩冇請我

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

開全名少忽肉咩

要coaching 自己上司，屌⋯⋯

全公司得我一係廢

親X王?